其實你是一幅畫

狠狠往這舊人心上掛

人地風流快活緊啦收皮啦

佢識咗新仔
成日po ig

識左新仔都好過番番去舊人身邊呀

問題係我依然喺原地兜圈

我都係人地日日攬住最愛啦

圍爐取暖